the lowmays已經變左質

以前靠爛仔style屌共產黨既lowmays已經收左皮
上位做左革命kol就un un腳
出埋啲垃圾歌 上tvb出show 想上主流
依家呢個時勢 連jb咁垃圾都出歌
lowmays呢？驚得罪tvb? 驚得罪大陸人？
原來都係為錢同名氣
對lowmays好失望 由其是奶油包
依家只會聽y5 mu木

WHO?

其實無人想知，唔好幫啲垃圾開廢post刷存在感好嗎？

垃圾 淨係識講女人講錢，唔知做乜鳩，垃圾

你咪又係刷緊存在感 咁都要比你屌

fuck the popo
我屌你老尾

由一開始覺得佢鳩鳩地 到鍾意佢夠real

好多show都有捧場 點知最後竟然變做離地撚

政治唔關我事 我屌你咩

JB垃圾

算撚數啦佢地

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！